Exercice
========

Écrire une fonction `maxi` qui prend en paramètre une liste `tab` de
nombres entiers et renvoie un couple donnant le plus grand élément de
cette liste, ainsi que l'indice de la première apparition de ce maximum
dans la liste.

Exemple :

``` {.python}
    >>> maxi([1,5,6,9,1,2,3,7,9,8])
    (9, 3)
```
